急 狗狗突然震 焦躁不安 唔肯行

狗女 2歲
突然心跳加速 全身震 好焦躁不安 不願意行走 叫佢試下行會盡量好快行完想快d坐低
2019年6月已試過一次
果時睇左醫生都搵唔到原因 照左x光 冇骨折 醫生只懷疑佢可能係腿部肌肉受傷 開左止痛藥
但當日返到屋企未食藥就突然回復正常 冇哂以上所有症狀
今日又突然變成咁樣 唔知點算
開緊post 時（持續左約半個鐘）又突然正常返

唔知應該睇咩醫生 因為每次發病時間短 睇醫生都只係靠口述同影片 斷唔到症
狗狗好鍾意跑、玩 好擔心佢可能（心臟、神經）方面有問題以後都唔可以再跑... 各位有類似經驗、獸醫推介嗎... 好擔心 求求各位巴絲幫手

搵師傅打堂齋啦 你屋企有嘢

乜品種？係咪椎間盤突出

全身震好大機會係佢覺得痛
我屋企果隻上個星期都係夜晚震曬唔郁
初初以為佢凍親
醫生一睇係脊骨發炎
打咗消炎針加食咗幾日藥就冇事
強烈建議你轉獸醫

或者有機會係天氣引致嘅骨節痛
但詳細一定要睇獸醫
唔好上連登問喇

荃灣荃灣廣場後面車房街果幾間都唔錯
可以試試佢？

做乜撚

先排除健康問題
先再向鬼神方向搵答案